匯豐小股東大聯盟記招 有無違犯禁聚令？

會唔會拉9埋佢地

有 不過有小股東係狗 , 所以唔會拉

係狗就抵佢死啦

劉怡翔: 如匯豐及渣打搬總部至香港, 香港會歡迎